旺角無法無天，有冇人叫食環

？？？

叫你老味

咁多小販 阻住晒